<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Academic</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Academic</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Academic</title>
      <link>http://localhost:1313/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>О том, какой классный Том Харди</title>
      <link>http://localhost:1313/publication/conference-paper/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/publication/conference-paper/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;введение&#34;&gt;Введение&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;мы-авторы-данного-исследования-считаем-что-том-харди-является-одним-из-самых-талантливых-и-харизматичных-актеров-современности-его-невероятная-способность-перевоплощаться-глубокое-понимание-человеческой-природы-и-уникальная-экранная-харизма-делают-его-настоящим-эталоном-актерского-мастерства-в-этом-исследовании-мы-проанализируем-ключевые-аспекты-творчества-тома-харди-и-раскроем-почему-он-заслуживает-звания-актера-мечты&#34;&gt;Мы, авторы данного исследования, считаем, что Том Харди является одним из самых талантливых и харизматичных актеров современности. Его невероятная способность перевоплощаться, глубокое понимание человеческой природы и уникальная экранная харизма делают его настоящим эталоном актерского мастерства. В этом исследовании мы проанализируем ключевые аспекты творчества Тома Харди и раскроем, почему он заслуживает звания &amp;ldquo;Актера Мечты&amp;rdquo;.&lt;/h2&gt;
&lt;h1 id=&#34;ранняя-карьера-и-становление&#34;&gt;Ранняя карьера и становление&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;том-харди-родился-в-1977-году-в-лондоне-с-ранних-лет-он-проявлял-интерес-к-актерскому-мастерству-и-уже-в-подростковом-возрасте-начал-участвовать-в-театральных-постановках-его-первым-значимым-прорывом-стала-роль-в-фильме-черный-ястреб-в-2001-году-где-он-сыграл-молодого-британского-солдата-эта-роль-продемонстрировала-его-способность-к-глубокому-перевоплощению-и-привлекла-внимание-к-его-таланту&#34;&gt;Том Харди родился в 1977 году в Лондоне. С ранних лет он проявлял интерес к актерскому мастерству и уже в подростковом возрасте начал участвовать в театральных постановках. Его первым значимым прорывом стала роль в фильме &amp;ldquo;Черный ястреб&amp;rdquo; в 2001 году, где он сыграл молодого британского солдата. Эта роль продемонстрировала его способность к глубокому перевоплощению и привлекла внимание к его таланту.&lt;/h2&gt;
&lt;h1 id=&#34;восхождение-к-вершинам&#34;&gt;Восхождение к вершинам&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;после-успеха-черного-ястреба-карьера-тома-харди-стремительно-пошла-вверх-он-снялся-в-таких-культовых-фильмах-как-начало-темный-рыцарь-возрождение-легенды-выживший-и-безумный-макс-дорога-ярости-в-каждой-из-этих-ролей-харди-продемонстрировал-свою-уникальную-способность-к-полному-погружению-в-образ-будь-то-безжалостный-преступник-измученный-выживший-или-суровый-воин-его-актерская-игра-всегда-отличается-невероятной-глубиной-и-убедительностью-заставляя-зрителей-полностью-погружаться-в-происходящее-на-экране&#34;&gt;После успеха &amp;ldquo;Черного ястреба&amp;rdquo; карьера Тома Харди стремительно пошла вверх. Он снялся в таких культовых фильмах, как &amp;ldquo;Начало&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Темный рыцарь: Возрождение легенды&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Выживший&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Безумный Макс: Дорога ярости&amp;rdquo;. В каждой из этих ролей Харди продемонстрировал свою уникальную способность к полному погружению в образ, будь то безжалостный преступник, измученный выживший или суровый воин. Его актерская игра всегда отличается невероятной глубиной и убедительностью, заставляя зрителей полностью погружаться в происходящее на экране.&lt;/h2&gt;
&lt;h1 id=&#34;секрет-успеха&#34;&gt;Секрет успеха&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;одним-из-ключевых-факторов-успеха-тома-харди-является-его-невероятная-харизма-и-умение-создавать-запоминающиеся-образы-он-обладает-способностью-наделять-своих-героев-уникальными-чертами-характера-будь-то-брутальность-ранимость-или-интеллектуальная-изощренность-это-позволяет-ему-создавать-по-настоящему-многогранные-и-реалистичные-персонажи-которые-надолго-остаются-в-памяти-зрителей&#34;&gt;Одним из ключевых факторов успеха Тома Харди является его невероятная харизма и умение создавать запоминающиеся образы. Он обладает способностью наделять своих героев уникальными чертами характера, будь то брутальность, ранимость или интеллектуальная изощренность. Это позволяет ему создавать по-настоящему многогранные и реалистичные персонажи, которые надолго остаются в памяти зрителей.&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;кроме-того-том-харди-тщательно-подходит-к-выбору-ролей-отдавая-предпочтение-проектам-которые-позволяют-ему-раскрыть-свой-актерский-потенциал-он-не-боится-браться-за-сложные-и-неоднозначные-образы-что-лишь-усиливает-его-творческую-индивидуальность&#34;&gt;Кроме того, Том Харди тщательно подходит к выбору ролей, отдавая предпочтение проектам, которые позволяют ему раскрыть свой актерский потенциал. Он не боится браться за сложные и неоднозначные образы, что лишь усиливает его творческую индивидуальность.&lt;/h2&gt;
&lt;h1 id=&#34;заключение&#34;&gt;Заключение&lt;/h1&gt;
&lt;h2 id=&#34;в-заключение-мы-можем-с-уверенностью-сказать-что-том-харди-является-одним-из-самых-выдающихся-актеров-своего-поколения-его-уникальный-талант-глубина-перевоплощения-и-экранная-харизма-делают-его-по-настоящему-актером-мечты-мы-надеемся-что-его-творчество-будет-продолжать-вдохновлять-и-восхищать-зрителей-во-всем-мире-в-течение-многих-лет&#34;&gt;В заключение, мы можем с уверенностью сказать, что Том Харди является одним из самых выдающихся актеров своего поколения. Его уникальный талант, глубина перевоплощения и экранная харизма делают его по-настоящему &amp;ldquo;Актером Мечты&amp;rdquo;. Мы надеемся, что его творчество будет продолжать вдохновлять и восхищать зрителей во всем мире в течение многих лет.&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обсуждение лабораторных работ в Дискорде.</title>
      <link>http://localhost:1313/talk/%D0%BE%D0%B1%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BB%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82-%D0%B2-%D0%B4%D0%B8%D1%81%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B4%D0%B5./</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/talk/%D0%BE%D0%B1%D1%81%D1%83%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BB%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82-%D0%B2-%D0%B4%D0%B8%D1%81%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B4%D0%B5./</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;берите-печенюшки-и-горячий-чай-3&#34;&gt;Берите печенюшки и горячий чай :3&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе (6-12 мая)</title>
      <link>http://localhost:1313/post/weeklypostmay/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/weeklypostmay/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;неделя-получилась-не-особо-продуктивной-так-как-выпали-праздничные-и-я-отдыхала&#34;&gt;неделя получилась не особо продуктивной, так как выпали праздничные и я отдыхала&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;из-хорошего-пересмотрела-несколько-фильмов-смысл-которых-до-этого-не-понимала-немного-радостно-от-этого&#34;&gt;из хорошего, пересмотрела несколько фильмов, смысл которых до этого не понимала. немного радостно от этого&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BookSharing</title>
      <link>http://localhost:1313/project/example/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/project/example/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Научные языки программирования</title>
      <link>http://localhost:1313/post/postonchoosemay/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/postonchoosemay/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;научные-языки-программирования&#34;&gt;Научные языки программирования&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Научные языки программирования играют важную роль в сфере научных вычислений, анализа данных и моделирования. Они предоставляют исследователям и ученым мощные инструменты для решения сложных задач и проведения экспериментов. Давайте рассмотрим некоторые из наиболее популярных научных языков программирования.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1-python&#34;&gt;1. Python&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Python - один из самых широко используемых языков программирования в научном сообществе. Он обладает следующими преимуществами:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Простой и понятный синтаксис&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Большое количество научных библиотек, таких как NumPy, SciPy и Pandas&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Интеграция с другими языками, такими как C и Fortran&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка визуализации данных с помощью библиотек Matplotlib и Seaborn&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Пример кода на Python для вычисления среднего значения массива:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;import numpy as np&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;data = [1, 2, 3, 4, 5]
mean = np.mean(data)
print(f&amp;quot;Среднее значение: {mean}&amp;quot;)&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-r&#34;&gt;2. R&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;R - язык программирования, специально разработанный для статистических вычислений и анализа данных. Его основные особенности:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Большое количество статистических функций и методов&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка визуализации данных с помощью пакета ggplot2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Интеграция с другими языками, такими как C++ и Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Активное сообщество пользователей и разработчиков&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Пример кода на R для построения гистограммы:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;data &amp;lt;- c(1, 2, 2, 3, 3, 3, 4, 4, 5)
hist(data, main = &amp;ldquo;Гистограмма&amp;rdquo;, xlab = &amp;ldquo;Значения&amp;rdquo;, ylab = &amp;ldquo;Частота&amp;rdquo;)&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-matlab&#34;&gt;3. MATLAB&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;MATLAB - это проприетарный язык программирования, широко используемый в инженерных и научных приложениях. Его ключевые особенности:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Удобный интерфейс для работы с матрицами и массивами&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Большое количество встроенных математических функций&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поддержка визуализации данных и построения графиков&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Интеграция с другими языками, такими как C и Java&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Пример кода на MATLAB для решения системы линейных уравнений:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A = [1 2; 3 4];
b = [5; 11];
x = A \ b;
disp(x);&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;заключение&#34;&gt;Заключение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Научные языки программирования предоставляют исследователям и ученым мощные инструменты для анализа данных, моделирования и решения сложных задач. Python, R и MATLAB являются одними из наиболее популярных языков в этой области, каждый со своими сильными сторонами и особенностями. Выбор подходящего языка зависит от конкретных требований проекта и предпочтений пользователя.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Оформление отчета в Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/post/postonchooseapril2/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/postonchooseapril2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;оформление-отчета-в-markdown-просто-и-элегантно&#34;&gt;Оформление отчета в Markdown: просто и элегантно&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Если вы ищете простой и эффективный способ оформления отчетов, то Markdown может стать отличным решением. Markdown - это легкий язык разметки, который позволяет быстро создавать структурированные документы без необходимости использования сложных редакторов.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;что-такое-markdown&#34;&gt;Что такое Markdown?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Markdown - это простой язык разметки, который использует набор специальных символов для форматирования текста. Он был создан с целью облегчить написание и чтение документов в простом текстовом формате, который легко конвертируется в HTML и другие форматы.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;преимущества-использования-markdown-для-отчетов&#34;&gt;Преимущества использования Markdown для отчетов&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Простота&lt;/strong&gt;: Синтаксис Markdown интуитивно понятен и легок в освоении. Вы можете начать использовать его почти сразу, без необходимости изучения сложных инструментов.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Читаемость&lt;/strong&gt;: Документы, написанные в Markdown, легко читаются даже в исходном виде, без необходимости конвертации в другие форматы.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Переносимость&lt;/strong&gt;: Файлы Markdown - это обычные текстовые файлы, которые можно открыть в любом текстовом редакторе на любой платформе.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гибкость&lt;/strong&gt;: Markdown позволяет легко конвертировать документы в различные форматы, такие как HTML, PDF или Word.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;основные-элементы-форматирования-в-markdown&#34;&gt;Основные элементы форматирования в Markdown&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Заголовки: используйте символы &lt;code&gt;#&lt;/code&gt; для создания заголовков различных уровней.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Списки: используйте &lt;code&gt;-&lt;/code&gt; или &lt;code&gt;*&lt;/code&gt; для создания маркированных списков и цифры для нумерованных.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выделение текста: используйте &lt;code&gt;*&lt;/code&gt; или &lt;code&gt;_&lt;/code&gt; для курсива и &lt;code&gt;**&lt;/code&gt; или &lt;code&gt;__&lt;/code&gt; для полужирного начертания.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ссылки: используйте &lt;code&gt;[текст ссылки](URL)&lt;/code&gt; для создания ссылок.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Изображения: используйте &lt;code&gt;![альтернативный текст](URL изображения)&lt;/code&gt; для вставки изображений.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;как-начать-использовать-markdown-для-отчетов&#34;&gt;Как начать использовать Markdown для отчетов&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Выберите редактор, поддерживающий Markdown. Это может быть простой текстовый редактор или специализированное приложение.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Изучите основы синтаксиса Markdown. Это займет совсем немного времени.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Начните писать ваш отчет, используя элементы форматирования Markdown.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;При необходимости, сконвертируйте ваш документ в нужный формат (HTML, PDF, Word) с помощью специальных инструментов или онлайн-конвертеров.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Использование Markdown для оформления отчетов может значительно упростить вашу работу и сэкономить время. Попробуйте этот подход, и вы оцените его эффективность и удобство.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе (22-28 апреля)</title>
      <link>http://localhost:1313/post/weeklypost_april2/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/weeklypost_april2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;достижения&#34;&gt;Достижения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я заняла 2 место в финале олимпиады по Аналитике и посетила церемонию награждания, довольна собой&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;создала сайт для финала этой олимпиады на основе концепции своего проудкта&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;учеба&#34;&gt;Учеба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;попробовала написать программу для лабораторной работы по технологиям программирования, включив в нее графическую бблиотеку. интересный опыт&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;свободное-время&#34;&gt;Свободное время&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;на этой неделе у меня был день рождения, наконец-то я совершеннолетняя, ура&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;итог&#34;&gt;Итог&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;неделя вышла инетресной, но не особо продуктивной&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе (01-07 апреля)</title>
      <link>http://localhost:1313/post/weeklypost_april/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/weeklypost_april/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Написала контрольные по математической логике и математическому анализу&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Была очередная контрольная работа по корейскому языку, где я снова смогла набрать высший балл&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;что-то-новенькое&#34;&gt;Что-то новенькое&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Смогла выйти в финал олимпиады по аналитике и занялась разработкой сайта, который предлагала качестве концепции в полуфинале&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;свободное-время&#34;&gt;Свободное время&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Посетила выставку, посвященную такому явлению как &amp;ldquo;манга&amp;rdquo;, но что интересно именно для меня - манхва&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Узнала, что для кореиста-переводчика достаточно иметь 3 гып(уровень знания языка). Думаю, что уже скоро смогу подтвердить свой уровень и попробовать себя в подобном направлении.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;итог&#34;&gt;Итог&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Получилась довольно продуктивная неделя, я рада&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Язык разметки Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/post/postonchooseapril/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/postonchooseapril/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;язык-разметки-markdown&#34;&gt;Язык разметки Markdown&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Markdown — это простой и удобный язык разметки, который позволяет быстро и легко форматировать текст для публикации в интернете. Он был создан в 2004 году Джоном Грубером и Аароном Шварцем с целью упростить процесс написания и чтения текста в HTML-формате.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;преимущества-markdown&#34;&gt;Преимущества Markdown&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Основное преимущество Markdown заключается в его простоте и читаемости. В отличие от HTML, где для форматирования текста используются теги, Markdown использует простые и интуитивно понятные символы. Например, чтобы выделить текст курсивом, нужно обрамить его звездочками (*), а для выделения жирным шрифтом — двойными звездочками (**). Это делает текст, написанный с помощью Markdown, легко читаемым даже в исходном виде.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Еще одним преимуществом Markdown является его универсальность. Многие платформы и сервисы, такие как GitHub, Stack Overflow, Reddit и многие другие, поддерживают Markdown. Это означает, что вы можете использовать один и тот же формат для написания документации, статей, комментариев и других типов контента.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;основные-элементы-markdown&#34;&gt;Основные элементы Markdown&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Вот некоторые основные элементы, которые вы можете использовать в Markdown:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Заголовки: используйте символ # для создания заголовков различных уровней (# для H1, ## для H2 и т.д.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Списки: используйте символы - или * для создания маркированных списков и цифры для нумерованных списков&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ссылки: используйте квадратные скобки для текста ссылки и круглые скобки для URL (например, &lt;a href=&#34;https://www.google.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Google&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Изображения: используйте восклицательный знак, квадратные скобки для альтернативного текста и круглые скобки для URL изображения (например, 















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img src=&#34;image.jpg&#34; alt=&#34;Alt Text&#34; loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Цитаты: используйте символ &amp;gt; для создания блоков цитат&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Код: используйте обратные апострофы (`) для выделения встроенного кода и тройные обратные апострофы (```) для блоков кода&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;заключение&#34;&gt;Заключение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Markdown — это мощный и простой в использовании язык разметки, который может значительно упростить процесс создания контента для веб-публикаций. Благодаря своей читаемости и универсальности, Markdown стал одним из самых популярных форматов для написания документации, статей и других типов контента в интернете. Освоив основы Markdown, вы сможете быстро и эффективно создавать качественный контент для своих проектов.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мое поступление в РУДН</title>
      <link>http://localhost:1313/publication/journal-article/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/publication/journal-article/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-студентка-первого-курса-рудн-обучающаяся-на-платной-основе-по-направлению-бизнес-информатика-я-с-радостью-поделюсь-своим-опытом-поступления-в-этот-престижный-университет&#34;&gt;Как студентка первого курса РУДН, обучающаяся на платной основе по направлению &amp;ldquo;Бизнес-Информатика&amp;rdquo;, я с радостью поделюсь своим опытом поступления в этот престижный университет.&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;процесс-начался-задолго-до-выпускных-экзаменов-в-школе-я-тщательно-изучала-информацию-о-рудн-его-направлениях-подготовки-и-требованиях-к-абитуриентам-поскольку-я-выбрала-бизнес-информатику-особое-внимание-я-уделила-предметам-сдаваемым-на-егэ---русскому-языку-профильной-математике-и-английскому-языку&#34;&gt;Процесс начался задолго до выпускных экзаменов в школе. Я тщательно изучала информацию о РУДН, его направлениях подготовки и требованиях к абитуриентам. Поскольку я выбрала &amp;ldquo;Бизнес-Информатику&amp;rdquo;, особое внимание я уделила предметам, сдаваемым на ЕГЭ - русскому языку, профильной математике и английскому языку.&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;когда-пришло-время-подавать-документы-я-внимательно-заполнила-все-необходимые-формы-и-подготовила-пакет-документов-в-соответствии-с-требованиями-приемной-комиссии-это-включало-в-себя-аттестат-фотографии-копии-паспорта-и-других-удостоверений-а-также-документы-подтверждающие-мое-обучение-на-платной-основе&#34;&gt;Когда пришло время подавать документы, я внимательно заполнила все необходимые формы и подготовила пакет документов в соответствии с требованиями приемной комиссии. Это включало в себя аттестат, фотографии, копии паспорта и других удостоверений, а также документы, подтверждающие мое обучение на платной основе.&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;затем-я-с-волнением-ждала-результатов-вступительных-испытаний-к-моей-радости-мои-усилия-окупились-и-я-успешно-прошла-конкурсный-отбор-когда-я-увидела-свое-имя-в-списках-зачисленных-я-испытала-огромное-чувство-гордости-и-благодарности-за-возможность-стать-частью-студенческого-сообщества-рудн&#34;&gt;Затем я с волнением ждала результатов вступительных испытаний. К моей радости, мои усилия окупились, и я успешно прошла конкурсный отбор. Когда я увидела свое имя в списках зачисленных, я испытала огромное чувство гордости и благодарности за возможность стать частью студенческого сообщества РУДН.&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;теперь-будучи-студенткой-рудн-я-с-нетерпением-жду-начала-учебного-процесса-и-возможности-проявить-себя-в-стенах-этого-замечательного-университета-я-уверена-что-полученные-здесь-знания-и-опыт-станут-фундаментом-для-моего-дальнейшего-профессионального-и-личностного-развития-в-сфере-бизнес-информатики&#34;&gt;Теперь, будучи студенткой РУДН, я с нетерпением жду начала учебного процесса и возможности проявить себя в стенах этого замечательного университета. Я уверена, что полученные здесь знания и опыт станут фундаментом для моего дальнейшего профессионального и личностного развития в сфере бизнес-информатики.&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе (11-17 марта)</title>
      <link>http://localhost:1313/post/weeklypost/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/weeklypost/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;учёба&#34;&gt;Учёба&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Не была особо продуктивной  и позволила себе хорошенько отдохнуть. Сделала лабораторную работу по Технологии Программирования. Сдала зачет по корейскому языку, получив высший результат в группе. Горжусь собой.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;что-то-новенькое&#34;&gt;Что-то новенькое&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Попробовала установить и освоить Scilab, поняла, что язык очень похож на Pascal, с которого начался мой путь в программировании.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;heading&#34;&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;свободное-время&#34;&gt;Свободное время&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Наконец-то дочитала книгу &amp;ldquo;Маленькие женщины&amp;rdquo; Луизы Мэй Олкотт чувствую себя опустошенной. Против книги, фильм с Тимоти Шаламе, полная блажь :(&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Управление версиями Git.</title>
      <link>http://localhost:1313/post/postonchoose/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/postonchoose/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;управление-версиями-с-помощью-git&#34;&gt;Управление версиями с помощью Git&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Git - это распределенная система контроля версий, которая стала незаменимым инструментом для разработчиков программного обеспечения. Она позволяет эффективно управлять изменениями в коде, сотрудничать с другими разработчиками и отслеживать историю проекта. Давайте рассмотрим основные концепции и команды Git.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;основные-концепции-git&#34;&gt;Основные концепции Git&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Репозиторий - это хранилище вашего проекта, содержащее все файлы и историю изменений.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Коммит представляет собой снимок состояния проекта в определенный момент времени. Каждый коммит имеет уникальный идентификатор и сообщение, описывающее внесенные изменения.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ветка - это независимая линия разработки в репозитории. Она позволяет работать над новыми функциями или исправлениями, не влияя на основную ветку.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Слияние - это процесс объединения изменений из одной ветки в другую. Это позволяет интегрировать новые функции или исправления в основную ветку проекта.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;основные-команды-git&#34;&gt;Основные команды Git&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git init&lt;/strong&gt;: Инициализирует новый репозиторий Git в текущей директории.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git clone&lt;/strong&gt;: Клонирует существующий репозиторий на локальную машину.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git add&lt;/strong&gt;: Добавляет изменения в индекс для последующего коммита.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git commit&lt;/strong&gt;: Создает новый коммит с добавленными изменениями.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git status&lt;/strong&gt;: Отображает текущее состояние репозитория, показывая измененные, добавленные и удаленные файлы.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git branch&lt;/strong&gt;: Управляет ветками, позволяет создавать, удалять и переключаться между ветками.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git merge&lt;/strong&gt;: Объединяет изменения из одной ветки в текущую ветку.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git pull&lt;/strong&gt;: Загружает изменения из удаленного репозитория и объединяет их с текущей веткой.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;git push&lt;/strong&gt;: Отправляет локальные коммиты в удаленный репозиторий.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;преимущества-использования-git&#34;&gt;Преимущества использования Git&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Версионность: Git позволяет сохранять историю изменений, что облегчает отслеживание и возврат к предыдущим версиям кода.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Совместная работа: Git упрощает совместную работу над проектом, позволяя нескольким разработчикам работать параллельно и объединять свои изменения.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ветвление: Ветки в Git обеспечивают гибкость и изоляцию при разработке новых функций или исправлении ошибок.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Распределенность: Git - это распределенная система, что означает, что каждый разработчик имеет полную копию репозитория и может работать автономно.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;итог&#34;&gt;Итог&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Git - мощный инструмент, который значительно упрощает управление версиями и совместную работу над проектами. Освоив основные концепции и команды Git, вы сможете эффективно контролировать изменения в своем коде и сотрудничать с другими разработчиками.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slides</title>
      <link>http://localhost:1313/slides/example/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/slides/example/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;create-slides-in-markdown-with-hugo-blox-builder&#34;&gt;Create slides in Markdown with Hugo Blox Builder&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://hugoblox.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Hugo Blox Builder&lt;/a&gt; | &lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/slides/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Documentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;features&#34;&gt;Features&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Efficiently write slides in Markdown&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3-in-1: Create, Present, and Publish your slides&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Supports speaker notes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mobile friendly slides&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;controls&#34;&gt;Controls&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Next: &lt;code&gt;Right Arrow&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;Space&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Previous: &lt;code&gt;Left Arrow&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Start: &lt;code&gt;Home&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Finish: &lt;code&gt;End&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Overview: &lt;code&gt;Esc&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Speaker notes: &lt;code&gt;S&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fullscreen: &lt;code&gt;F&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zoom: &lt;code&gt;Alt + Click&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://revealjs.com/pdf-export/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;PDF Export&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;code-highlighting&#34;&gt;Code Highlighting&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Inline code: &lt;code&gt;variable&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Code block:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;n&#34;&gt;porridge&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;blueberry&amp;#34;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;if&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;n&#34;&gt;porridge&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;o&#34;&gt;==&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;blueberry&amp;#34;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;    &lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;Eating...&amp;#34;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;math&#34;&gt;Math&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;In-line math: $x + y = z$&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Block math:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;$$
f\left( x \right) = ;\frac{{2\left( {x + 4} \right)\left( {x - 4} \right)}}{{\left( {x + 4} \right)\left( {x + 1} \right)}}
$$&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;fragments&#34;&gt;Fragments&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Make content appear incrementally&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} One {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} **Two** {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} Three {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Press &lt;code&gt;Space&lt;/code&gt; to play!&lt;/p&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  One
&lt;/span&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  &lt;strong&gt;Two&lt;/strong&gt;
&lt;/span&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  Three
&lt;/span&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;A fragment can accept two optional parameters:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;class&lt;/code&gt;: use a custom style (requires definition in custom CSS)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;weight&lt;/code&gt;: sets the order in which a fragment appears&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;speaker-notes&#34;&gt;Speaker Notes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Add speaker notes to your presentation&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% speaker_note %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;-&lt;/span&gt; Only the speaker can read these notes
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;-&lt;/span&gt; Press &lt;span class=&#34;sb&#34;&gt;`S`&lt;/span&gt; key to view
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;  {{% /speaker_note %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Press the &lt;code&gt;S&lt;/code&gt; key to view the speaker notes!&lt;/p&gt;
&lt;aside class=&#34;notes&#34;&gt;
  &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Only the speaker can read these notes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Press &lt;code&gt;S&lt;/code&gt; key to view&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/aside&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;themes&#34;&gt;Themes&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;black: Black background, white text, blue links (default)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;white: White background, black text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;league: Gray background, white text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;beige: Beige background, dark text, brown links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;sky: Blue background, thin dark text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;night: Black background, thick white text, orange links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;serif: Cappuccino background, gray text, brown links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;simple: White background, black text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;solarized: Cream-colored background, dark green text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;

&lt;section data-noprocess data-shortcode-slide
  
      
      data-background-image=&#34;/media/boards.jpg&#34;
  &gt;

&lt;h2 id=&#34;custom-slide&#34;&gt;Custom Slide&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Customize the slide style and background&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;background-image&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;/media/boards.jpg&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;background-color&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;#0000FF&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;class&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;my-style&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;custom-css-example&#34;&gt;Custom CSS Example&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s make headers navy colored.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Create &lt;code&gt;assets/css/reveal_custom.css&lt;/code&gt; with:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-css&#34; data-lang=&#34;css&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h1&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;,&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h2&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;,&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h3&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;{&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;  &lt;span class=&#34;k&#34;&gt;color&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;kc&#34;&gt;navy&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;}&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h1 id=&#34;questions&#34;&gt;Questions?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://discord.gg/z8wNYzb&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Ask&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://docs.hugoblox.com/content/slides/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Documentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
